2100究竟係拍3下手freehk定遮右眼?

如題